仲loop緊腐爛臭啲歌

希望有第二季

腐爛臭四

賣雞嗰首ok?

聽特攻多啲

Fu fuu

ah hu
好聽過one night carnival

唔同類型好難比較

不過我都係鍾意特攻多d

好high

好想睇live

入集中po傾啦

好

特攻同豪哥最好聽

目覺returner都正